葉問4今日上畫，好多空位等緊大家買

打咩飛機姐 今日返工返學咋 聽日咪又係肯定紅到仆街